（行動Post，麻煩幫推) 1212 半週年齊上齊落集會

光

復

香

港

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

時

推

代

Push

革

命